蘇皓兒反叛難教《那些我愛過的人》林文龍爸爸閉翳 4

垃圾tvb藍絲五毛打手New_god_美斯你條撚樣屙尿遞高左腳定右腳？
你地唔好出賣香港人呀！！！
仲睇TVB我屌晒你地老母！！！！

tvb食屎

tvb死全家

tvb仆街陷家剷

tvb我屌你老母

tvb你賣夠香港人未？

tvb日任 我做左了 反爆tvb

打

手

樓上條撚樣比我block左

推 大推 樓主好黃

hello女朋友

樓主同我同一理念

正評左未

邊個拉丁佬？

朱炳好慘

Google tvb拉丁舞
就知邊個

睇咪睇囉你老味

龍爺覺醒好正

你囉
你睇tvb我拉斷你條丁咪拉丁佬囉屌你老母

正左

我屌你老母 睇乜撚野

樓主黃到仆街

各位小心樓主條仆街
係CCTVB打手來
用偽黃言論推post上去
咪中佢計
請善用起底功能

唔知你講乜撚野 我晚晚睇viutv既error自救TV同chill club推介 點樣扮黃呀

我都集集追港台

老鳳去左邊

正啦
支持樓主拉斷佢條丁

收皮啦兩位
大家一起底就知龍與鳳
各位小心
起撚左你兩條友底啦

死咗

有睇我起底就知我係有反tvb既經歷

Fake你老母咩
起撚左你底啦

ban? 成日問我屙尿左定右腳
我兩隻腳一齊起

扮反
等人分唔到你係CCTVB打手丫嘛
繼續扮啦

我痛改前非 依家連身體d血都係黃色

我起你底似viutv打手wo

美斯果啲撚樣先係打手標準
我咩野都講下 點樣打手呀
我反tvb又比你話

CCTVB打手話揭穿你地嘅人係打手
用來分散你班CCTVB打手嘅
明屌暗撐CCTVB行動？
咪撚咁天真啦

明屌暗撐當人盲左

用你概邏輯咪就係打手囉

同埋咁大隻字做乜 無理據就靠大

原來我有暗撐咩？
我係擺明撐喎

怕其他人一嘢碌落底睇唔到丫
多一個人睇到就多一個人起你底丫

都無話你暗同明 係咪閱讀理解都有問題

用大字概 自信心唔夠 心理學上自卑

前題係講緊明屌暗撐丫
究竟邊個有閱讀障礙

係，要，俾，入，到，來，嘅，人，都，見，到
多一個人睇到，就多一個人起你底
上面咁大隻字
講得咁明都要硬加自已推理？
上面兩句話好難明咩
定係你有閱讀障礙

你講 我無講

睇返前文後理先好嘛
仲有
大家記得起樓主底

精彩要推

要睇一早睇左 洗鬼靠你咩
自卑就自卑啦

唔使諗住用人身攻擊啦
呢招我都出賣唔少
總之見到就底樓主底
咪俾佢地有機可乘

出賣？

咩底樓主底 打乜 驚到手震？

唔明咩係出賣
文學水平咁差

做咩？
開始唔知覆我咩
就開始遂隻字來搵破綻係咪呢
睇來你都好重視我呢個對手喎
係咪好想知我會點覆你呢
無㗎啦，我目的已經達到左啦

呢度用出賣？用出呀

目的已達到 就係比人當傻仔

得閒先撚下你 咪睇自己咁重要

慢慢啦你
睇下個負皮數字先啦

各位
記，得，起，樓，主，底，丫

無鳩聊啦 無人care個數呀

ca唔care你自己知啦

on9

❔

❔❓

萬試萬靈

連登多弱智。

樂勢力 連一姐好正

正

唔比人洗心革面？

其實隔住幾件衫
剃刀仔片唔片到...

講經煩到佢自首

其他野我唔理啦 總之你播夢飛翔先啦

又有人想送頭

邊度

有冇人哭能左

我唔好死呀

連詩雅把聲好好J

茄汁

射咗

點解收左線？

呢part做撚咗半個鐘

連詩雅好撚正

咁快落得床

十仔後入

成條撚頂住連公廁屎忽

睇到好害羞

自閉毒L溝到女神
真定假

好好笑，不斷刺激條友

麥皓兒喊乜

屌你條女正撚到

不嬲正

條女正撚到

博士俾咗幾多錢監製可以後入公廁

摸奶

十仔媽 開心死

另外條女好撚慘

條女把聲
個樣
對腳都世界級

我都係講笑

慘 即刻唔理個護士

麵麵麵好慘

輸好正常啦
書架咁正

龍爺視帝啦

後入shiga

無奶

豬炳 真係累人累物

去曬Ｄ西毛先

搞大她 生BB

原本 Ali + shiga

連公廁對眼生喺額頭度
點會接受到俾2打6茄喱啡博士後入
off camera連公廁應該即係標去沖涼

好難有咁完美既女人
btw已經好撚正

吳一姐都被比下去

殺手

殺手 有手足Ali

去埋西毛，奶到全部口水，正

想比龔嘉欣殺

真心正

同款藝人既話咁我寧願表哥做
起碼我仲有得睇

又係臭雞

連詩雅呢套幾好
比多啲機會佢做視后啦

好想慢慢了解書文

曲赤當年

點同田口小姐舌吻

扮傻溝女

同依Ｄ人拍拖，會否好直接，我想扑野，我想中出。

第一日就上屋企食飯

咩都唔食

第二天上房

鮮奶湯
串公廁冇奶

十母：快啲扑嘢 生個孫仔畀我湊啦

可為實鬧死佢一陣

古思晨：人類需要繁殖去有下一代
我想同你做愛 快啲除衫

現實連公廁彩佢都有味

田口san: 無扑嘢 點叫拍拖

佢問你講
咁尊咩重私隱

毒撚配mk妹呢個組合好大衝擊

毒撚都溝到女

偽毒可恥

咁𨶙悶 咪搞我

咀頭

Sweet到

博士有得屌shiga

人地玩屎眼，你只可kiss額頭

Sweet到傻

有夢飛翔聽仲sweet

想屌

都市閒情

真係唔識講大話

應該係處男識唔識扑野

發溫遮住晴晴

想屌 x2

離巢大茄邱晴有一鏡

Ar Ching 呢隻大山婆

隻腳踢得好直 果然係有玩過

連登佬又FF

玩咩？

又誤會

夢飛翔未？

有車真係食到女

泰拳

連詩雅唔知有冇睇呢個post呢

屌，兵有份，摸下手指有份

呢套野連詩雅真係上位
頂 真係好正

對腳就快 長過個人

好撚正常

晴晴

連腳

實有人講 呢幕

留意到腳趾

有點爛

好能仁隻腳.......
睇到扯

長腿好正

晒腿

腳

要求腳趾放大圖

玩成晚嘅標準貨色

成能日借d易show 腳

d 死人mv又係
正撚到

長腿同腳趾啊！！！

連詩雅晚晚咁樣坐
喺屋企點忍

腳趾

有外人嚟都咁坐
淫到

垃圾band3 仔癩蝦蟆想食天鵝肉

好好過mv

edin會唔會溝shiga

有個咁嘅女友真係三生有幸

啱啱廣告時間講防疫個女仔幾正

牙鯨

朱炳屌晒全劇啲女

民建聯廣告

留意咗eden好耐

應該係BI

食咗子優

仲想食脆薯/shiga /yoyo

仲想屌龍爺/豬炳

美沙打

上老母個連登

越黎越好看

你老豆想食你阿姨

玩姐妹井

緩xxx比人拉左？

黃翠如

連詩雅做姨仔同居每日生活點過

手足怒屌藍屍

Icy 會幫手勸

傻仔

ICy

校服

神科生

間學校好大
喺邊度

編劇咩年代
仲十優？

撞埋牆

條裙短到

你痴線㗎

行出門口車死佢啦...

LoL dse 10A

又要寫一寫十仔個每日時間表
共9Q

子優破處了

讀書叻真係大曬，犯咩錯都得

子優要變壞啦

混血妹

個個日光日白都係屋企，唔使做？

對腳正撚到

法庭都會輕判

呢張有啲似傅嘉莉

呢套野冇女真係唔使睇

我媽也說似

聽日播

打柒條不男不女mk喇

Chloe真係好撚正

大ball好多

傅個額好大

對腳

Chloe 原來上過 arm channel

肥叔叔

失蹤人口 緩咩里內？

想睇亞視副總裁拎無綫視帝

咁就爆啦

好開心終於有人欣賞佢

Shiga

一姐二台

推

美打

正了

又係
詩雅腳

我都成日睇viu嘅大鳴大放

點解拍拖都要問「家長」

啲鏡位奇怪到

yoyo

爭仔

笑咗
Double dating

Yoyo

yoyo一睇就明

個個都知

好多嘢講既ADHD

笑死我

笑左

Yoyo一聽完即刻變咗樣
好好笑

離晒地...正常女仔會鍾意白痴仔

綠茶婊

3條囡都鍾意過自閉毒L
真唔真,現實有冇

係醫生

鐘幾十萬月薪既人

冇可能

yoyo頭先好少女飲茶個陣
而家變左八婆

yoyo玩啫

陳自瑤好正

仲要3條都高汁 不過人地係醫生，咁唔同講法啦

講緊黃浩信

冇睇之前集數
Yoyo 都鍾意十仔？

現實一齊左
個女之後會嫌悶分手

拍戲點同真

你唔鐘意人又唔拒絕啦

點解套戲可以咁多女鍾意毒撚

仲要整張list

好似湊仔咁

又咀

隨便有女仔同我我又ok

連詩牙好正 好gfable

張list會唔會寫埋唔同得其他女做愛

因為現實冇可能發生

捱視帝

原來件事我錯重點

腳交

下次搵周柏豪扮自閉溝到3條女
貼地少少都講得通
十仔無乜說服力

好威咁

之前都唔覺得Shiga咁正

正左好多

十仔集集都有得抽shiga水，又錫又攬又食波餅

好想方醫生做我女朋友

上集後面攬住shiga
再用JJ磨佢後面

波餅就算啦 bra餅都有既

死垃圾mk

一黎就咀邊似毒撚

呢套野佢應該上到位
唱下插曲 主題曲咪算
轉行拍劇啦

有波咩

走先

劉溫

腳白滑度

夢飛翔 劇中插曲

十仔憑乜野錫shiga？

子優

唔鐘意食野先好
起碼唔駛做肥野先...

呢套野啲女真係唔錯

果陣天光前分手都成日播啦

子優線 有啲悶

因為佢係毒撚醫生

shiga ig一張同十仔嘅合照都冇
現實中應該勁嫌棄十仔呢啲茄喱啡
一off camera即刻衝去沖涼洗身

唔播謝東閔首歌好難唔悶

個陣你唔係度丫麻...日日講...

Chole戴性奴頸圈

但十仔真人都好怕羞

唔係掛
為人唔係咁架下話

呢首歌我喺度喎

又黎

衫嚟

我意思你日日都燈話播

條裙好短

Chole彈下彈下咁行過嚟

咁佢要自殺關人咩事

韓馬莉黑C

真心似

混血 黑C

又多個係門口偷聽

出下貓搞到咁大件事

驗眼

幸而
書文

褲都冇除咁去埋wc

細路女好邪惡

tbb又想呃我生女

又請槍

小學已經有..........

shu文ee

十仔識琴

十仔: 我識彈，我教你

要書文定幸而

胡幸...

Chloe好靚女 唔係拍過幾多戲都咁好戲

幸而等多10年就得

囧 你聽我解釋先啦

你痴線仲等

怕fbi爆門

點解小學雞都要整埋d咁既野

詩雅細個仲

應該十仔去極速學

床

係時候啦十仔

有左

病嬌

得返 5 年命

Shiga用呢把聲叫床

落過仔，有疤痕

套戲好撚弱智....

好慘

呢套野係唔係講連詩雅要香

好正咁

屌埋呢5年之後去搵返個護士

唔好呀

應該快

一下都未入過就...

輸架個衰妹

有冇劇透L

咁慘

識玩，醫生玩完要護士

?

牆身有裂

正撚到顛

頭先廁所果幕

唔該師傅

突然咁精神既

十仔屈撚到

用腳彈

劇透撚屌你老味

冧死女

毒撚都識溝女

後面啲星星散景好靚

我完全聽唔到彈左咩

講開又講，播咗大祖兒首歌未?

起歌

偽毒可恥，真毒邊識咁多溝女招數

無撚野呀你

未睇 聽聲

一姐

又起歌

睇到想咸

小喇叭勁過溝開女個d

BBQ

極度懷疑

十仔平時耳筒

就係聽緊啲溝女招

扑咗？

呢條友邊個嚟
扮傻仔又扮得幾似喎

如果呢套劇有埋吳一姐就好
幾大腳神齊集tvb

寫低哂每日係到聽攻略

最少我哋仲有五年嘅幸福

沒有你並無掛念，最好聽

係女聽到都濕哂啦毒撚例外

連詩雅lip gloss隻色好靚

溝女不離3兄弟

OK 喎

係真就好

仲賣 AQ 廣告

別再記起

呢首嗰陣都好正

想逐粒逐粒食

日月存亡都好正 竟然冇

佢個髮型成日令我諗起re revelations 2 個moria

其實幾好睇

老豆食唔到姊妹丼
由個仔繼承老豆遺志食母姨丼

做愛啦 你兩個

好感動

大結局？

大結局

比人燈到冇得聽
可能大結局先有

好有大結局 feel

病發

真毒先識
成日ff

有可疑

最on9呢度 打威廉

神劇

佢當年專登唔救個賤男？？

佢殺?

原來係書架唔救

dllm鬼片

隻手邊個

who?

菊組

草叢係娜姐？

嘩，突然神展開

仲有個人喺草叢
收埋幾多伏筆

恐怖片咩事

突然間咁好睇

仲有一個

依套戲影到連好靚
個嘴成日嘟起 半開合

仲有多個人

開始膠

呢套戲影到shiga好靚

書架先係final boss

應該係書假當年揀咗救家姐
其餘兩個一個救唔切一個唔想救所以死哂

係，好想瘋狂

咁快求

使唔使咁快求婚

太快

咩事

點會草多個人係咪死咗

仲有一個人逃走咗

神展開

睇唔明

ali好正喎

一個趴左
一個係車

草唔知乜水

想問吓翟威廉當年係咪有同連斯雅上床？

毒撚醫生要你教？

草嗰個係楊娜？

應該有，可能飲醉

但報紙無提過仲有其他人

唔係硬上咩

楊一路瞓喺馬路

成件事仲有兩個 不明人士
一個喺草叢
一個逃走咗

岩岩最後果到係點？

邊集，開頭幾集無

草叢係頭先影嗰個 邊個逃走咗？

神劇

嫌疑偵探片

誰是兇手

但明明得兩部車，車入面又無第三者

硬係覺得IT狗同依單嘢有關

唔記得 但係係條仔醉左從後抱佢 shiga有話你借咩啊！放開我啊！ 我諗係硬上掛

係就神啦

eden 哥哥？

做

邊到睇到有人逃走?
只係見到草到有隻手

七年後的終極告白

唔好忘記唱歌片頭仲有知未出場過既演員！

who

黃嘉樂

龔家豪

龔芊芊

現場仲有架電單車
王卓淇搞到撞車

咪再睇tvb

你夠睇tvb啦
唔係你點up得出電單車呀

冇睇都可以知劇情㗎

黃嘉樂龔家豪貿易公司行政總裁
富二代，鑽石王老五
龔芊芊之兄
精神科病人
與方樂汶有感情線，於第13集在內地相遇，並意外撞跌其手機
於第14集看精神科醫生時被樂汶撞見，對他表示體諒且願為其守住秘密而對她萌生好感
於第13集登場
王卓淇龔芊芊芊芊
富二代
龔家豪之妹
癌症病人
於2012年12月21日在大埔優景里的車禍中受傷
於第13集提及一直在尋找失聯男友，並被古希晨與方書文允諾一同尋找
於第14指責集方書文在七年前車禍中偏私地救方樂汶而放棄救她
於第13集登場

你咁關心tvb做乜野

點解嘅

it狗又得罪你

嘉炳參加歌唱比賽，子優答應捧場，當天卻因陪伴宇謙而爽約，使嘉炳不快，還於混亂中令子優扭傷腳。

明明叫人唔好睇tvb
但又咁關心tvb劇情
好矛盾姐

Chloe

連登好多人係咁

咁突然
估唔到佢係咁 前途玩完形象無晒

真係影到幾靚
又甜甜地咁
一起歌
其實我～對你並無掛念

最重要係結果
都係同嘉炳一齊

有集係講佢趁連瞓着咗，瞓埋去影相老屈佢

不分黃藍
好睇就要支持

Chloe有上兒登

hi chloe
我係大學同學

Chloe

簽tbb啦 拍劇啦

死變態佬

一姐好砌嗎 閪裏味道令人懷念

樓上班人好變態

真 想睇佢拍多幾套
呢套劇悶到連我都棄撚左
仲要翠如又屎戲 真係頂唔緊

是你一天天引我 活著就像賣淫能淫賤
這碌鳩卻化煙 再沒法入你一次
於翻閹那日約好 你已含完了 幫你瀨夠兩邊

唔好啦。想佢唱多D非劇歌，拍劇為洗底就ok。

r730 勁啦 chloe都點你名

ig story個開心子優好正

hi chloe快d留長返頭髮

那些我插過的人？？？

佢唱功有上限
唱下k歌ok既
拍下劇唔好浪費左佢成個人
觀眾又多啲機會睇佢

長頭髮幾靚女

直情啦 kayan都麻煩你留返長

呢個無得救 佢已下定決心做男人

梅西開唔開夏韶聲演唱會post?

上咗鏡

不嬲都勁

Where?

巴打係TVB做

叫我

咩事

我要要生仔丫

果時好青春

我自己都好鐘意呢首歌

想知牆身有裂縫係咪伏筆黎？
其實前幾集已經見到有唔少伏筆

利申 有睇過少少劇透

似係 可能係細個時整裂？？
Btw以為係愛情無聊小品
點知有啲驚喜咁

如果真係有咁多伏筆嘅話
依套真係神作

係植入式廣告 幫黃妍宣傳新歌

但依套劇上年拍
依首歌好似上個月先出
應該就唔係好關事

tvb劇組一向有預知能力
再講歌既野可能一早有概念係呢個主題 只係未作啫

佢長頭髮仲正過chloe

你想我開？

新碟

無所謂，你唔開咪我開

你開囉

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我左右腳

今晚有夢飛翔

子優有mon連登

頭香

求圖

結了婚

好淫

D英文咁爛既

講咗出嚟 仲點求

毒撚都識求婚

個盒有燈

未做過愛 就求婚

基本野啦

即係焗結婚

連詩雅呢條女真係100分

吓。

結婚唔一齊住

想知yoyo會有咩反應

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

毒撚醫生就係咁易溝女

脆魚都有mk一面

翠魚個wet 妹look好有說服力喎

ok la

Jed

第時
龍爺、脆薯、十仔、書架結婚

住喺邊

好撚正

結咗婚都唔講

［正能量］香港真係一個搞笑之都

黃脆魚mk look好正
shiga 專業醫生look又好正
tvb化妝有一手

十仔媽：結咗婚

佢老母好hi

個老母開心到

扑咗野未

我要Ali mk look

樣都未見過就結咗婚
睇嚟佢老母真係諗住有女人要個仔就得

冇波雞

咁樣結婚現實通常好易離婚

邊個做主動

第一張
佢ig唔出相

Push

十母教仔扑嘢

間屋喺邊
又大又靚應該似半山

我置頂左了 我真係反tvb的

十仔又話阿媽你好嘈

婚都結埋

都未扑

我以為高寧離開咗tvb，原來仲係度

收兵好過嫁人

其實我覺得shiga係感動多個真係鐘意十仔

我係咪skip左集
明明琴日先開始拍拖

拍1日就結婚

下集仔都生埋

十仔唔識分

好事嚟嘅

十仔話我鍾意就得

我都做左睇曬tvb節目， rthk 三個節目加全日電台任務

十母：幾時有茶飲

冇親戚

天真到做咗以為贏咗

十母

雙一姐 shiga jinny (5) 討論區 我再沒勇氣向你講舊時沒有勇氣相愛另一次,才明白愛情無價風吹雨打我沒有倒下

宣傳下 鍾意shiga jinny可以入黎吹水

十仔好撚好笑

離咗婚層樓點算

開始黎料

屌
你兩公婆 大把錢
玩哂啦

返十仔老母屋企住啦
煩到瀨屎

咁快嘈架啦

嗌佢老公

使鬼租咩，返屋企住算啦

十仔弱智

住喺老母棟樓隔籬

書假同奶奶結婚

書文發現結完婚中招啦

經過精密計算

抄低

晚晚可以扑連詩雅

老母教屌西

幾時結嘅婚

會唔會係 兩節內就結婚 再離婚

書文出事啦

啊meg?

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

根本同唔到中共鬥
if you cant beat them join them

乜水

睇嚟呢個就係噚晚喺草叢舉手嗰個

長腰妹

符合現今社會閃婚閃離

練無敵風火輪？

毒L十仔咁多囡既
真唔真呀

但兩架車點解多咗條女

冇波好易扑厭

係毒撚醫生啊

卓淇仔

Ig好多J圖

畀人喺草叢強奸？

啊哥係咪死埋

佢叫蔡潔

佢亞哥係咪翠魚老公？

十仔鐘意長腿

IG呢？

咁多嘢講 咁善解人意
到底邊忽似ADHD

卓淇仔唱過書架首舊街角

真係佢

應該係第二個

到底一單車禍死幾多人

牙希

成日影對腳出嚟啲腳趾

俾英文名點搵

你係呀希？

erin_kay

琴日影到案發現場

一個喺草叢
一個急急腳走

走佬嗰個應該係edison

可能係片頭未出嗰個男仔，唔記得咩名

個衰妹對腳 世界級
係無波

佢係亞斯伯格症
應該係PDD

有食過飯

兩日都要賭馬 不了

復仇大計

搵戲嚟做
救大肚婆先有乜問題

有少少
ps呢張係咪露底

原來冇救

可能eden 車禍都有份

唔係外國返嚟？

騙案?

Eden唔通係Edison

Edison—> eden

無

Eden 屌完子優 再屌豬炳

似

eden副眼鏡又幾型

都無死，點見死不救

edith

Eden 係嚟報仇

就算救親人先有咩問題

手足輸咗

渣架

咁都叫見死不救咩其實
根本好似無人見到佢

同埋救大肚婆先有乜問題？
完全搵戲嚟做

藍絲老豆好煩

女權皇

錡錡去做 黑警

不嬲踢保都唔代表無野 踢保最多拘留48小時
只係博一博 如果佢夠證據可以即時上堂tim
保釋要簽到 等佢夠證據拉得

不少新聞會報導被捕人士「保釋外出」或是「踢保成功」，究竟兩者是甚麼意思？

香港奉行無罪推定原則，警方在拘捕後，不能無限期拘留被捕人，必須在拘捕的48小時內，決定是否將被捕人交由法官審訊，或是讓其保釋。

在羈留期間，警方會進行搜證工作，包括落口供、上門搜證等。如有足夠證據，警方便會落案起訴，假如證據不足，則需 (一) 讓被捕人士保釋外出，定期到警察報到，或是 (二) 將他們無條件釋放。

被捕人士如非牽涉嚴重罪行，一般會獲警方批准後，繳付一定金額保釋外出，被捕人只需定期到警署報到或到法庭應訊。如果保釋後警方一直未正式起訴，而被捕人士又要經常到警署報到，或認為拘捕行動沒有確實證據，便會選擇「踢保」。

踢保的意思是在警署報到後，拒絕再「續保」。由於警方因證據不足而落案起訴時，在撤銷檢控或判被告無罪的情況下，控方需要承擔訟費，所以「踢保」亦有迫使警方決定是否落案起訴，將被捕人士帶到法庭，或是無條件釋放，不需要繳交保釋金和報到。

但要留意，就算「踢保成功」，由於刑事案件沒有起訴期限，警方亦可以在任何時間再起訴。

炆塞廢老

怯 就一世

穿崩啦，十幾年前有紅巴

要洗遊行post出去洗啦屌你

師兄醒

嘢都未扑過 生仔

關你撚事？屌你老母

原來fyy都係藍

唔好再粉飾太平 香港已經玩鳩完

森美係黄

所以唔好再破壞民生野

呢啲廣告 若無其事咁話香港仲好有希望 仆街死啦去

唔好扯開話題你這個藍絲

我黃

芊芊進食中

好耐沒有活動

你黃啲 定港鐵前線

阻人扑野

翠魚一陣又上人張床度

呢個又乜水

黃ka lok

Ka lok eden咩關係

有錢仔

林文龍又要湊女

醉曖mk囝

想cow幸而

林文龍對住細佬講癡線

幸而做得幾好呀

粵Z

堅係有錢仔，有埋司機

ceo
靚仔有錢

Uber咋

幸而啲戲

都好過脆薯

關你鬼事咩

我係你條女呀？

林文龍呷醋自卑
見到人哋
有錢靚仔後生

咩老母嚟

波波

嘩
堅有真wet妹翠如

nata asone

咩名

一拍就即刻去旅行啪...

又有垃圾後生仔 我屌你老母tvb

脆薯 本來就係MK妹

溝埋條MK仔

點解以前翠如靚過書假

點解星夢唔簽as one

好正

重組啦

招募多啲垃圾奴工呀大清洗呀

@chloe

在一起啦 你兩個

@肥圖

林文龍又想溝人

無綫電視蝦謝東閔

書放後生大波老左縮水

菊姐 把聲幾有力

啲戲好屎

首歌都未出過

依然等待中

別再怕

小丑法證

聽日有得播 咁浪漫三人行

乜呢套咁高收視咩

回頭原來是我傷不起 臨行其實我想擁抱你
如沒你 能赢盡了天地 還是太傷悲

網民洗版討論

Wong ka lok岩岩間公司叫豪芊

翠如lur飯應

脆薯拖低咗

Ali 做 50點

唔知點解，呢套劇係我近呢幾年會每晚坐定定喺電視前面追嘅劇

屌 幾廿歲扮小丑妹

兩兄妹

咁Eden 係邊個嚟

9:30殺手， 反黑路人甲(極道怪咖)路
8:30迷網
呢d你會有興趣開？

唔睇就係聖人？

你去死啦垃圾
助紂為虐

殺手就收皮啦

d 監躉仲賤 日日都有

皇家樂可能喺edison

推到完場 9年嚟第一套TVB青春劇《救妻同學會》

救妻都係你開

定ka lok係edison？ edison係有錢仔
不過無睇到，eden做過d咩黎？所以你地咁講

你不如講10年前啦on9
2019.6月後仲睇tvb唔好去死

可為好慘

大有可為

搬去隔離

唔睇就係聖人 唔係諗多左呀定無自主

聖唔聖人係你綑綁嚟講

今時今日Tvb垃圾觀眾唔配做香港人

好心你啦
乜你有廉恥仲會嬲人屌你推銷tvb垃圾節目嘅咩

你講得出即係綑綁左啦
仲有你憑咩講垃圾 如果你話垃圾 你之前開過po係咪垃圾到

其實你係咪冇讀過書唔識字

李任燊 飾 莫宇謙 - Eden、阿謙、Edison
自僱電腦專才
拳會學生，入會受到錢莉媛影響，受錢莉媛關注
從加拿大回港
好人，放假到嘉護醫院做義工，來自當初幫助他的某位醫生讓他康復後多幫助他人
患頭痛，來自在國外出事後遺症，受方樂汶協助後兩人成為朋友
會駕駛三輪越野車因此姜子優受吸引
龔芊芊之失聯男友
與姜子優有感情線，並為其暗戀對象
受姜煜誠與拳會教練留意對象
朱嘉炳之好友兼情敵，於第9集經方樂汶請求開始為朱嘉炳在家補習
於第10集幫方樂汶一家搬屋
於第11集上方書文家中為方樂汶修電腦
於第12集與朱嘉炳商量方樂汶是否撒謊
於第3集登場

黃嘉樂 飾 龔家豪
貿易公司行政總裁
富二代，鑽石王老五
龔芊芊之兄
精神科病人
與方樂汶有感情線，於第13集在內地相遇，並意外撞跌其手機
於第14集看精神科醫生時被樂汶撞見，對他表示體諒且願為其守住秘密而對她萌生好感
於第13集登場

王卓淇 飾 龔芊芊
富二代
龔家豪之妹
癌症病人，鼻咽癌患者
與古希晨於醫院內相識，當初試圖自殺被其制止，後於其成為好友
於2012年12月21日在大埔優景里的車禍中受傷
莫宇謙的失聯女友
於第13集提及一直在尋找失聯男友，並被古希晨與方書文允諾一同尋找
於第14集指責方書文在七年前車禍中偏私地救方樂汶而放棄救她
於第13集登場

無嬲wo 只係覺得你自打嘴巴 刷存
在及優越光環自我安慰

字呢樣野 有內在意思 你唔係唔知呀

今時今日仲睇tvb好下賤
唔等於唔睇就有咩優越光環
唔睇只係做人基本中嘅基本

連登好多哩種人

唔尊重人就係基本？

尊重tvb長期打手？

咁你概標準都幾低wo 唔覺得自己賤？

好心你啦
有時真係忍唔住笑
對住啲tvb死忠

尊重人都做唔到 講乜野人下賤 刷存在感

講真 係覺得tvb咁仆街就佔中後已經唔睇啦

推到完場 9年嚟第一套TVB青春劇《救妻同學會》

果然同美斯一伙

解釋唔到
一係ac賣咗

人地忍唔住你假

上面一早有人踢爆樓主都係tvb打手啦
2個一唱一和

咁叫一伙 tvb係仆街佔中果陣已經知
你仲可以忍多五年先話反
係真心定所謂良心好過啲？

呢套同上一套降魔的我都有

《降魔的 2》我反而冇，因為第一輯我都冇集集睇，最深印象係譚道德兩公婆落小巴嗰幕，喊撚到仆街

咩事打拳條友
必殺技出招前置式？

根本有人自己ff有之麻

好似係

謝東閔

原來沒有打飛機 其實我想J下你

垃圾藍絲廢老好撚煩

屌 冇收入 搞乜撚拳會 你變錢出黎?

嫌錢鍟 on9

亞視ceo退股算啦屌

唔打得就唔好撩交打啦

ar sing 仲on9
你夠可以選擇唔講最尾果2句

打拳叫人唔出拳

係你老豆撩交打wor

又要賭又要輸，輸完兩父子發脾氣

戇鳩 打拳唔出拳俾你做沙包呀

輕輕食個飯都幾舊水

狼虎之年既yoyo別有一番韻味

今日夢飛翔 dream fly now ✈

我目標係一年賺1億

話夠鐘番去湊女咪得

買大送細都要

Yoyo
脆魚

點解唔溝yoyo？

痴線既金融才俊

精神科

莫宇謙 - Eden、阿謙、Edison

「細細個覺得讀完中五已經好叻，真係無諗過做機師！」健聰坦言兒時家貧，自十多歲起母親改嫁後，生活環境改善後才首嘗乘搭飛機滋味，其後受任職投資銀行的後父啟發，始萌生做機師興趣，更曾於入大學前投考見習機師，惜不慎失手，未能順利過關。

母親改嫁的重要性

腿啊

夢飛翔呀！！

叫人黎餵蚊

喂 夢飛翔呀

玩到咁盡表演
然後比人999

夢飛翔

話說呢個又乜水
咁重戲份咁又solo...

debut

喂我屌你老母呀 純音樂？

純音

陷家剷

朱炳條線其實好悶

純粹係Chole靚先頂到

去人office係房啪完冇下文

好心有d自知之明燈少日啦

何哲圖

點解唔比佢唱既 我喺IG見過佢唱

朱炳

屌你老里？

個頭有粒子彈

咁仆街叫人出黎foul走

頭先顏仟汶黎

小氣拎

Your face your fate

四兩撥千斤

朱炳個角色搵張彥博做好過啦

太老

40歲點扮中學生

又矮又老

朱炳啲戲咁屎

本身我估佢37-38 屌原來1980真係就40

個樣仲好細個

黃嘉樂仲大過脆魚幾年
但睇落似佢細佬多啲

鬧得好

廢青

on9 chloe做乜要佢

屌你整爛個結他仲駛播夢飛翔既？

垃圾廢青

天與地2先播

喂我屌你

不如叫子優出黎唱candy ball算啦

呢套bonnie做得幾好

去親戚屋企食飯逼住開電視
屌 聽住以為自己聽咁中學d 舞台劇
odd 撚到

有？

連：你唔好咁弱智啦

佢講佘

食餅

咁我要拎90分

扯到走左

自閉仔識唔識扑野

咁on9都食到shiga

噢

屌俾粒蕃茄仔叫人試吓

你咪自己訓先

Cls劇情

嘩屌

撚屎劇情

呢兩母子真係極品

智障仔

咁佢有病既

佢叫yan wo

衰過嫁毒撚

問題出現了

扑野使唔使阿媽幫

姣佬請注視面前的我

我條撚平時用完擺返落底褲 但我今日唔見左條底褲 我唔做愛

咁搞法遲啲會唔會離婚

CLS, 個老母咁樣, 唔怪得個仔咁奇怪

搵黎搵去搵唔到個閪窿！
呀媽你幫我搵！

十仔好似智障

個仔係真係自閉

唉吔 等阿媽幫你兜住條撚啦

有聲

咁咪加劇奇怪囉

咁黑嘅 我平時睇嗰啲窿都冇咁黑㗎

可能會

港女GG

究竟有冇後悔嫁過毒撚

肯定有

一定有

嫁俾個仔啦

都話d亞仔好撚煩

呢個唔只毒撚程度喎
毒撚娶到個正老婆
直頭為佢死都得啦
咁點會咁

賣港TVB 抵制你要知！！

2個男人爭件棄婦

想撩閪要剪指甲好男人

超現實

都係為老婆好既好男人

所以先咁急

知啦知啦

商場廣告

毒撚可以有正老婆

呢度邊度？

咁鬼惡
自己又唔睇實

脆魚呢度又做得ok

都算係既

小丑

頭先個商場係邊度

I am watching you

愉景新城？

李任燊顧定軒捲起青春風暴《那些我愛過的人》蘇皓兒情歸何處 5

又係小丑

應該係頭痛個個 佢咁岩六七年前痛

嚇鬼咩

Eden??

咁撚誇都叫做得好
佢成套劇都係呢d表情架喇

10.1

1..1

1001

？

仆街 愈來愈覺得呢套野好on9
全部人都有關係

書架

搞

手足著西裝

佢露肌肉啱d

Yoyo 淫撚到

Do it

。